只計靚仔程度，試當真男主角點排？

賢 = Locker > 修 > 豪

豪哥 做咩排自己第尾咁謙虛

豪>修
修唔笑真係 閪口閪面
豪哥q好多

火柴仔呢？

Locker好大隻

算鳩數啦藍絲channel

青蛙河童🐸

ching 唔識波

我建議所有channel都搵個藍/紅金主，之後出片話唔想再收藍絲錢，叫人課金支持食盡兩家，爽到

Ld發呢

打手？

顏值第一

手臂勁粗

腎>豪>>>>>>>>>>locker>修

我橫過佢